这也是一种缘分，可以交个朋友吗？

可以點回覆

直接問佢你要幾多錢MYCARD?

問佢拎相

我可以操你媽？

咁好快玩完囉

答佢可以囉，再問佢ASL

話之前俾人呃過買股票，叫佢舉1+5隻手指影相確認係真人

點解近排咁多連登仔有膠玩
我就一個都收唔到

一齊玩囉

你是哪裡盜的圖
我不認識這樣的美女

試吓咁覆

上網是但拎張靚仔相send比佢

send 比佢

爸打有無貨

咁點玩落去呀

幫你上tinder搵吓

google search 下張圖先

我地身處玩具台

睇吓岩唔岩用，tinder隨便揀咗張正常樣

Lm等

send習近平大頭相過去睇下會唔會爆氣

Flirt

咪咁快踢爆佢啦，一開始扮下傻仔先

Live緊好辛苦

一定吹到你勁靚仔

我叫咩名好

安東尼

我叫史勤屏

黨鐵

真係用咗

聽閒蘇杭女仔身材都幾好，唔知你係咪呢

直接啲 有無裸照

Btw樓主不如試下google search佢張圖
睇下係咪偷圖
大機會係，可以笑下佢

驚咁直接樓主好快被blk就冇野玩

咪係囉

我做咩工作好

警察

屌你啦 冒認警察係犯法嫁

兒子

bartender 你頭先張相都似

你冒認咩都犯法㗎啦
達你真朵囉

真，本身都唸住叫你咁打，唸唸下都係唔好

這慌豬(老解)
定國安

專業人士得唔得

我send WhatsApp俾佢又咁冷淡damn

排下隊先啦

ABC mode

諗唔到做咩 做生意算

你話失業啦

都好喎

但是最近生意太淡了，員工的薪金都要先拖拖

員工的欠薪還在向我追討，我都沒有錢給他們

會不會無得玩

睇下佢係咪股票雞，叫佢醒啲貼士俾你買
咁咪有錢還囉
慢慢chok下股票啲嘢試下啦

兩個男人老狗玩黎玩去好過癮咩

要Dead air了

說別的 說別的

吹到你自己父幹好勁囉

live lol

我叫习近平，交个朋友好吗？

唔好玩爛個場啦

問佢有冇股票推薦 想翻身

會唔會太直接

Lm

搞你搞串個party

問佢睇咩劇
聽咩歌

引佢錄音

咁靚仔，條女出哂水啦

尼哥早晨

前幾天挖了野生清防栓要不分你點？

好撚狗

好撚老尷 係唔係覺得自己好FUNNY

之前試過 傾左十年都唔比股票number我
勁晒時間

冒公安囉
我冒中國警咋喎你叫中國人拉我囉

你是支那人嗎？

google搵唔到條女幅相

同一條友？
佢wechat signal都出現過

唔通係真人叫佢回港易落嚟爆房啦

【夸克皇朝香港娛樂】最強代理188288🔥🔥
四大優勢!!
信心保證!!
夸克皇朝香港最強代理!!
1️⃣ 多款遊戲
提供多款熱門遊戲，種類由你最熟識嘅棋牌遊戲 🀄、打魚 🐟、老虎機 🐅、最新嘅 🎮 電競比賽都應有盡有！
2️⃣ 真人娛樂
美女實時派牌陪你 24 小時通宵 🎥
3️⃣ 各大賽事，最強賠率
各國大型聯賽應有盡有 —— 足球 ⚽ NBA 🏀 各類體育 🎱🏆
實時賽果，賠率極高 🎱
更有香港六合彩（單雙特碼），以及中國與世界各地彩票
4️⃣ 24 小時在線客服全天侯服務
24 小時在線官服，幫助你排除的所有問題 💁🏼
💰疫情下怎樣維持收入？以最少的本錢賺最大的收入💰，最底投資港幣100！✨新客戶首充多送 20% ✨
提、存款由線上客服24小時操作！
存款：
1. 香港支付寶轉帳
2. 商戶店面現金充
（7-11、OK、屈臣氏、麥當勞、百佳）
3. 轉數快
4. 銀行轉帳/入鈔機
提款：
1. 香港支付寶
2. 轉數快
3. 銀行轉帳
🤝*足不出戶都可以點指成金*🤝
🔥*快啲入嚟睇驗下*🔥
如有任何查詢，請於網頁聯絡 24 小時在線客服
👇🏻 👇🏻

加入夸克皇朝188288香港群接收最新資訊及活動詳情
👇🏻 👇🏻

send俾佢

佢個陣係咁sell我去杭州玩
自稱做室內設計，杭州人，叫咩就唔記得了，但就肯定同比樓主個啲名唔一樣

Send 呢段嘢俾佢

快達小額周轉
全港最平最快過數
免抵押免擔保
WS / TG：+85267488119
💵💰💵💰💵💰💵💰💵💰
💎💎夸克皇朝💎💎
香港最強實力現金網
24小時充值即時自動上分
提款$100萬內，10分鐘到帳
🤖提存全自動操作，不需聯絡客服

💰💎新客戶首充多送20% 💎💰
💎充$1000送$200、充$10000送$2000
最低存款額$100

⏰24小時在線客服⏰

過百遊戲種類，應有盡有：

‍⚖️真人現場視頻遊戲：
百家樂、🐉龍虎、🥏輪盤、🎲骰寶、鬥牛💥炸金花、二十一點
（即時視頻現場，可打現場電話證實）

‍‍‍真客對玩：
德州撲克、大陸麻雀、香港麻雀、鬥地主、十三張

世界各地賽馬：
香港🇭🇰、澳門🇲🇴、澳洲🦘、新西蘭、 日本🇯🇵、加拿大🇨🇦、南非🇿🇦、意大利🇮🇹、新加坡🇸🇬、毛里裘斯、法國🇫🇷、津巴布韋、愛爾蘭、瑞典、美國、英國

足球NBA各類體育
（賠率比馬會高）
香港六合彩(單雙特碼)
中國、世界各地彩票
打魚遊戲老虎機🎮電競
🃏三公🏻‍♂跑得快二八杠
Joker、電競

✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨
立即註冊： www.8999.group
✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨

存款：
1. 香港支付寶轉帳
2. 商戶店面現金充（7-11、OK、屈臣氏、麥當勞、百佳）
3. 轉數快
4. 銀行轉帳/入鈔機

提款：
1. 香港支付寶
2. 轉數快
3. 銀行轉帳

✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨
立即註冊：www.8999.group
✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨

如何分辨假現金網：
1. 提、存款由代理人手操作
2. 沒有網頁在線客戶服務，只用WhatsApp 等方式聯絡
3. 什麼人都可以做代理，只需幾千按金
4. 代理沒實力，客易出現走數情況

✨✨✨✨✨✨✨✨✨
立即註冊： www.8999.group
✨✨✨✨✨✨✨✨✨

回覆《 8 》顯示網址直接連結！

如有任何查詢，請於網頁聯絡24小時在線客服
（未註冊、未登入都能聯絡）

如有任何查詢，請於網頁聯絡24小時在線客服
（未註冊、未登入都能聯絡）

免費電影網、AV網推介：

一個屬於香港人的電影網！
電影、電視劇、綜藝、體育直播、動漫、小說、演唱會

一個屬於香港人的成人電影網！
日本、歐洲、韓國、無碼、有碼、動漫、小說

（新網頁，影片每天更新中，詳情請加入Facebook 群組）

我上次問佢底褲mut野色佢之後就冇答我!!!

對面嗰個禿頭阿伯嚟，點出水XD
對眼出？

問返佢借錢

總要有呢啲傻仔，仲ABC mode

躝C mode啦

可以，朋友，我剛打機缺點數，可以幫我去買點數卡嗎？

條友唔敢覆有冇打

【深圳市公安局】温馨提示：国家出手，市民朋友快快下载安装“国家反诈中心”APP，开通“诈骗预警”功能，牢记全国反诈电话96110，让电信网络诈骗分子无从下手。APP可以在应用商店搜索“国家反诈中心”下载。

可惜他是個台獨
難道你也是？

覆得冇咁密咗

我都遲咁廿分鐘覆佢 要返工呀大佬

好撚尷尬 扮乜撚野ABC又唔撚似 企開D啦

男人黎 快d俾個解脫佢好過

加多一句係前面即刻唔同咗意思

好無聊嘅對話

Find到了你屌

放我上去做乜尻

On9仔
咪撚搞串個party啦

冇啦冇煩佢啦 sor囉

條女幾正wo

more

大陸妹都正

LM

最近都撚緊個but唔知點撚

We7都比埋大家
係時候要反客為主

: 这也是一种缘分，可以交个朋友吗？

快達小額周轉
全港最平最快過數
免抵押免擔保
WS / TG：+85267488119
💵💰💵💰💵💰💵💰💵💰
💎💎夸克皇朝💎💎
香港最強實力現金網
24小時充值即時自動上分
提款$100萬內，10分鐘到帳
🤖提存全自動操作，不需聯絡客服

💰💎新客戶首充多送20% 💎💰
💎充$1000送$200、充$10000送$2000
最低存款額$100

⏰24小時在線客服⏰

過百遊戲種類，應有盡有：

‍⚖️真人現場視頻遊戲：
百家樂、🐉龍虎、🥏輪盤、🎲骰寶、鬥牛💥炸金花、二十一點
（即時視頻現場，可打現場電話證實）

‍‍‍真客對玩：
德州撲克、大陸麻雀、香港麻雀、鬥地主、十三張

世界各地賽馬：
香港🇭🇰、澳門🇲🇴、澳洲🦘、新西蘭、 日本🇯🇵、加拿大🇨🇦、南非🇿🇦、意大利🇮🇹、新加坡🇸🇬、毛里裘斯、法國🇫🇷、津巴布韋、愛爾蘭、瑞典、美國、英國

足球NBA各類體育
（賠率比馬會高）
香港六合彩(單雙特碼)
中國、世界各地彩票
打魚遊戲老虎機🎮電競
🃏三公🏻‍♂跑得快二八杠
Joker、電競

✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨
立即註冊： www.8999.group
✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨

存款：
1. 香港支付寶轉帳
2. 商戶店面現金充（7-11、OK、屈臣氏、麥當勞、百佳）
3. 轉數快
4. 銀行轉帳/入鈔機

提款：
1. 香港支付寶
2. 轉數快
3. 銀行轉帳

✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨
立即註冊：www.8999.group
✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨

如何分辨假現金網：
1. 提、存款由代理人手操作
2. 沒有網頁在線客戶服務，只用WhatsApp 等方式聯絡
3. 什麼人都可以做代理，只需幾千按金
4. 代理沒實力，客易出現走數情況

✨✨✨✨✨✨✨✨✨
立即註冊： www.8999.group
✨✨✨✨✨✨✨✨✨

回覆《 8 》顯示網址直接連結！

如有任何查詢，請於網頁聯絡24小時在線客服
（未註冊、未登入都能聯絡）

免費電影網、AV網推介：

一個屬於香港人的電影網！
電影、電視劇、綜藝、體育直播、動漫、小說、演唱會

一個屬於香港人的成人電影網！
日本、歐洲、韓國、無碼、有碼、動漫、小說

（新網頁，影片每天更新中，詳情請加入Facebook 群組）

巴打你真係好撚柒

自膠下當俾大家笑下

屌你

同佢講，我比較喜歡東尼大木，因為個名同我有兩個字相同…

我無微信喎

有無爸打接力
好的，Jeccy13124我的微信

唔使特登down個app搞自己啦
偷你啲資料send返支那server

有咩股票內幕？

無咪同佢講無囉！依家係佢想昆你之嘛，梗係佢就你啦…

等我接力啦

突然變哂繁體中文

Po呢張？

成日換電話lol
都係果3篤屁

Strong post LM

條女send左條片比我
慎入！！

有冇勇士形容下

你做勇士

好好奇😯

最多嚇一嚇姐

大陸妹唔可以正咩？

可唔可以形容下

On9仔 你無料就咪開post啦
又唔好笑 又唔係第一次
有人搵你就含晒春咁

美媒福布斯（Forbes）10日稱，WhatsApp的20億用戶今天面臨一個讓人感到震驚的安全風險，遙距攻擊者僅使用你的電話號碼，就可以輕易地永久停用其帳戶。
報道指，攻擊者只要在WhatsApp持續輸入他人電話號碼直至無法再發送，Whatsapp最終會出現漏洞，讓用戶永遠無法再收到驗證碼。

用戶登入Whatsapp時，若驗證次數太多，公司會暫時封鎖帳戶，待一定時候後才可再次登入。福布斯稱，攻擊者重複這個步驟直至等待時間長達12小時，然後重複3次，WhatsApp就會出現漏洞。

用戶在此期間會收到無數驗證短訊或者電話，卻對此無能為力。即使已設置雙重驗證，也無法避免遭受這種攻擊。

攻擊者之後再使用任意電子郵件，向WhatsApp發電郵報稱帳戶被竊或丟失，要求停用這個帳戶，就可能收到WhatsApp的自動電郵回覆。攻擊者這時僅需按要求再次提供電話號碼，就能讓帳戶從手機登出並永久遭停用。無論是誰之後再嘗試登入這個賬戶時，都會停留在「請於1秒後再試」的畫面，永遠都無法再登入這個帳戶